External Harddisk 假容量一問

幾年前 我買左個external harddisk Verbatim#53184 寫住有1.5TB
屌 我擺左400GB野 再擺野就話空間不足
明明出面寫住1.36TB 可空0.99TB
屌 係咪有牌子都中伏, 買左幾年 都唔知D單去左邊

呢隻嘢default FAT32
你放單一個file大過4GB咪不足

應該係咁

係咪要改格式

Yes NTFS or exFat

感謝, 但改格式要清哂D野我諗諗其他方法

backup啦